[赤龍船長]今日去見囡囡

上次沈左船之後，個心囉囉巒
尋日忍唔住上左去
為左俾個驚喜佢，我煮左飯扲上大陸俾佢食
我煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去
過關果陣好驚俾人捉
去到去骨場揾佢，佢唔認得我
唔緊要
入到房，我拎啲飯出黎果陣佢嚇到走左

各位ching應該點算好？我真係好鍾意佢

唔知赤龍巴打仍然在世嗎？

結左婚啦

煮飯